邊個搵到呢隻mouse我比1000$佢

要一模一樣款

一定要粉紅色!

???

連燈仔真係垃圾 而家周街都係黑色想搵個粉紅色都無 有冇連燈仔可以幫到手

大佬呀，柒極都有個譜呀
冇人覆你咪算囉，仲好意思自己係咁推驚死大家唔知你冇幽默感咁